【樓市反彈】準新人首次睇樓買美景花園2房戶 5小時即扑搥兼漏夜送訂

樓市急復甦，令上車買家方寸大亂。中原許偉業透露，首次睇樓即入市買美景花園12座低層F室，兩房間隔，建築面積532方呎，實用面積424方呎，業主原開價580萬元，最終以574萬元成交。
他指出買家為準新郎新娘，打算今年10月「拉埋天窗」，原打算7月時入市，於是半年前一直靠上網及報章了解樓市，但眼見近期樓巿升勢越來越急，憂錯過置業時機，故决定要即刻親身睇樓。
買家昨日首次睇樓，已見市場非常缺盤，或是定價高至超出預算。許偉業指出，他們晚上7點開始睇翠怡花園三個單位，但有關單位並非確實賣樓，更有見票即封盤不賣，故買家即時當機立斷，晚上11點時決定轉買美景花園僅有的這一個放盤，更擔心買樓一事有變數，當晚飛的至銅鑼灣，送訂至賣家手上。

據悉，原業主2013年1月尾以282萬元購入，是次轉手獲利292萬元，單位升值逾一倍。

比人當IVE仔

唔算貴喎

美景花園好差

美景好入下，返工都煩

I大

關我撚事

都冇錢

6球樓下可以借足8成
呢樣好重要

日日入ive食平價飯

574萬太低水了吧，買到真係好彩

第日個仔讀ive咪好方便

美景真係長期低水

計埋呢個抵買到爆

買齊咁多材料都唔止11.5
仲要煮埋加唔洗洗碗

果個死位，配套少，樓又舊，又比酒店block晒個景都賣到咁貴

球幾首期，都算負擔得起啦兩公婆。

萬令蚊尺你想點 加上青衣其實幾好住

全民炒樓

呢間買得幾抵

當年10蚊飯

住過藍澄灣一年，ok ge ，只要唔出夜街仲有小巴冇咩大問題

山卡啦垃圾樓都買？

睇錯漏夜撻訂

600萬樓下做到8成按揭

哩個反彈浪夠瘋狂，簡直完美

600萬樓下係你眼中邊間唔垃圾？

IVE 花園

食飯要IVE仔迫，不了

認真好抵屌 呢個價 呢個尺數

你知唔知美景花園係邊？ 幾多年樓齡， 有幾山卡啦， 仲衰過屯門d 樓

以前有12-14蚊頹飯 之後硬食30蚊

所以呢？價錢已反映你所講既因素

美景交通差、景差、仲要樓齡咁大
都呢個數

要同IVE迫88C
一到放學時間勁多人

以前返ive成日經過 買煎釀三寶。。。

咁既價 無計

翠怡海欣都好貴，過曬600

講真 青衣好垃圾 交通差 美食沙漠
狗先會搬入黎住

邊係一房都係600樓下

青衣人表示住咗十年都唔會入去美景花園

二房*

架249m好似運豬車咁

正

嗰度俾狗住，成班人好慘

青衣巴打

美景舊到

可以4餐肉/4火腿

岩呀 住咗青衣成11年，呢度啲配套好差 每次出街都會去葵廣果邊，都唔會去青衣城

啱啊 千奇唔好住入嚟青衣

遲啲可以換樓架嘛
上左車先

痴撚線，幾百萬買樓，幾分鐘就要決定，就要親自拎票去求業主賣比你。香港買樓慘過做狗

美景係舊啲
但樓下商場都幾多野賣

個平台唔識去水
落完雨行快2步追巴士都難

明明香港冇多咗一倍人，點解樓價會升多過一倍？都唔跟demand supply嘅

但m3多左差唔多一倍

美景塔出去一日來回都要10元，再出去都咪話唔貴。仲頭同一大班ive仔迫車...又要等車又乜...仲未計佢維修天價，仲要爛尾...

買左喊三聲...配套差，樓市跌美景跌先。升又升慢過人，車費貴，仲要迫ive仔，美景一定食垃圾食物。要塔車先有正常野食

留言好多9UP

除左恐怖諗唔到第2個字

共產黨無野叻，洗腦最叻
不停咁灌輸有樓有西屌，無樓聽乞食既思想俾市民
成功製造一個全世界無一個發達國家國民有既獨特思想

即係你唔識搭車

如果你有個女，寧願佢嫁i大私樓仔，定3大公屋仔？

可以重覆

長期食呢d 好快

睇過樓，殘到仆街，隨時冧咁既款

唔好再讚青衣
愈嚟愈多人

繼續彈美景吧
唔好咁出名

利申 美景撚

讀ive好方便，名校附近

依加普通size兩房under 600萬
已經唔係咁易搵，大西北先叫有得簡下
佢青衣勉強都叫市區邊

有948 過港島翻工
勁快

絕對係3大 公屋仔

坐個小巴又到葵廣大撚把野食揀
真係恭喜晒對新人，又上到車可以結婚生BB贏晒

香港仲有萬頭一呎
起碼人地上到車

實用434算係咁啦，至少兩房可以間間工人房出黎請工人湊仔兩公婆出去搵錢。

起碼人地供得起唔洗訓街先

成班人酸到

美景個位麻麻
附近咩配套都無
理過呢個價買青衣
除咗美景應該無其他

就快平過公屋

又有天價公屋成交！土地註冊處資料顯示，長安邨安泊樓高層24室，實用面積443平方呎，自由市場成交價550萬元，平均呎價12,415元，為青衣歷來最貴公屋，以全香港計，則排行第7。

原業主於2009年以118萬元買入單位，帳面價升值432萬元。

青衣對上一次的最貴公屋由青衣邨創下，去年9月一個宜偉樓低層單位以538萬元成交。而全港最貴公屋則由沙田顯徑邨所創，去年7月一個顯貴樓高層單位以665萬元成交。

青衣個泳池好正，有滑梯

長安邨個location好正架

應該俾人封盤嚇親

總之今時今日買樓就係接火棒

長安邨附近大把配套，又近市中心。貴過美景好正路

美景煩定藍澄灣煩d ?
大家都有小巴去mtr 但美景近少少巴士站

好多留言都 踏到地底泥咁, 唔知果D巴打真係有能力周圍買定點. 好多意見都係單方面既好唔考慮埋價錢, 有少少睇法回應下

#16 果個死位，配套少，樓又舊，又比酒店block晒個景都賣到咁貴
#36 美景交通差、景差、仲要樓齡咁大, 都呢個數
2019年600萬內400幾尺既樓有邊度新? 唔該睇餸食飯.至於美景同酒店中間有好遠既距離,BLOCK海景但唔BLOCK風多數都開揚, 其他買真市區位9成單位近樓景一樣可以叫到千萬.

#36 要同IVE迫88C一到放學時間勁多人
巴打可能你係家庭主婦/先生, 我諗多數工作既人都係日頭出去晚黑番黎同學生既方向相反, 正正因為有IVE呢度既小巴先可以有頻密既班次, 葵芳長期車等人其實係好事黎, 人多唔緊要可以坐巴士, 巴士亦係果邊人主要出入既交通工具

#40 講真 青衣好垃圾 交通差 美食沙漠, 狗先會搬入黎住
#52 岩呀 住咗青衣成11年，呢度啲配套好差 每次出街都會去葵廣果邊，都唔會去青衣城
巴打你幸福可以買心頭好唔洗睇價錢, 好多人唔係咁. 另外果邊出入主要都係經南橋去葵芳, 有超市有食肆有7仔仲去青衣城做咩?

#42 青衣人表示住咗十年都唔會入去美景花園
純住宅區你唔係住果邊有咩好入, 好正常既事唔代表咩

#63
青衣最入 之前去過嗰頭 轉2程車先入到去
絲打你坐錯車或者你屋企都好入.

利申: 住過藍澄灣5年己經搬左, 呢區由始至終都平出面少少, 講好青衣梗係盈脆最好, 但買樓唔係人人可以求心頭好唔睇錢, 有D位要妥協但我OK, 果局係一個好寧靜既地方, 超市食肆快餐基本野齊打風都OK, 交通上亦大量巴士線, 呢度都嫌交通不便元朗南堆樓點算? 唔覺得差.

依個價會唔會買珀麗灣會好d 起碼新d環境好d
都係咁唔方便

青衣咁都好住？
走啦 青衣好差架

如果唔係鐵路迷二邊都唔煩, 二個屋苑都有頻密既小巴去葵芳站, 車程約8分鐘, 番放工時間多數車等人, 但日間8點真高峰時間可能要等幾班, 而二個屋苑既門口都有巴士站, 美景對正, 藍澄灣就要行5分鐘左右. 二邊都大量的市等客

而居民出入既巴士核心路線應該係42A 同一堆經葵芳既巴士, 另外有架948直出港島, 反而樓上巴打一再提既249M其實唔係呢邊D人會坐, 交通上算OK 但要夾番你自己番放工

車位上美景好夠, 藍澄灣就一直短缺

不過非鐵路區既死症, 就係一落大雨就塞到甩肺.

青衣有2個公眾泳池 屈機到

緊火啫，就結婚梗係要搵定地方扑野啦

青衣D酒店兩三舊水一晚

仲買咁遠嘅三十年樓，點解唔買新樓樓花？今年新樓暫時仲賣得平過上年

自己地方點同酒店